女人都痴撚線

帶佢上阿婆到食個飯,一上到去放底晒D袋就坐係梳化
然後係到等食飯,我見餐台上有D零食咪開黎食
仆你個街條女話我要食兩粒
我咪話你過黎拎啦(同佢都係兩三步距離)
又話自己返工企左4個鐘好累呀點點點
一句車埋去,大佬我返工都企幾個鍾啦咪又係要行
然後我個仆街舅父加把口話你咪咁小氣啦
屌啦媽 我就唔撚累既
9點起身準備去見工 見到11點幾又等埋你收工等埋你食LUNCH
唔撚見你體諒下我屌你老味

你兩個都痴撚線

你收皮啦 屌你老母

完全唔知你想表達乜春 兩個好似小學雞咁 天生一對

咁都好嬲不如分手啦